點樣先可以filter曬啲kpop po

屌你老母過濾極都有，成版都係kpop po

一開全撚部都係kpop po

同問
有冇咩可以block晒佢
之前舊登chrome 有個插件可以自己打key word block post幾好用

其實都幾撚灰